抗爭之路怎麼走下去？ 不要一把豁出去！

。。。。。。。。。。。。。。
在 YouTube 上觀看「（中文字幕）國務院記者會中央跟林鄭割蓆 2019年7月30日
34：50 開始觀看 (有中文字幕)
。。。。。。。。。。。。。。。
34:50
新形勢
用和平方式
因人數越來越多
堅持一個訴求
獨立調查委員會是最大公約數
記者會沒有斷言否定
建制派支持
社會賢達支持
對警方最大的克制

36:44
要保護自己
不需要一舖曬冷
因為很多香港人都企在你們這邊

37:00
既然記者會說處理暴力問題
我們就要求成立獨立調查委員會
支持、擁護記者會的結論